# Flight reviews screen

Нужно написать экран заполнения информации об оценках авиалинии по разным параметрам. Всю эту информацию нужно упаковать в отдельный класс, чтобы потом его можно было использовать в реальном запросе.

![Submit screen](img/submit_screen.png)

По кнопке *submit* нужно собрать всю информацию и вывести ее в `Toast`.

Класс должен быть устроен таким образом, чтобы отражать параметры в запросе:

![Paremeters](img/parameters.png)

`flight` - общая оценка перелета. Если нажато *"There were no food"*, то передаем `null` вместо `food`


## Success screen

Если все успеешь, можешь сделать еще второй экран, на котором показываются оценки авиакомпании. Выглядит он так:

![Success screen](img/success_screen.png)

Картинку можешь поставить любую другую. Эта картинка просто отображает статус ачивки.


